其實連登d icon 邊個整？

又幾得意

覺得呢隻真係好撚q

呢個好好笑

肥絲大隻,連狗條女
等你班友仲block鳩人

肥絲大隻真係連狗條女？

黎個正

證據？

好鍾意兔仔